# HW_2

Переделать домашнее задание 1, используя синтаксис и возможности стандарта ES6.

Технические требования:


Функция-конструктор должна выглядеть следующим образом:
class Hamburger {
   ...
}


Необходимо использовать геттеры-сеттеры и прочие возможности классов в ES6.